telegram 旅遊谷

@TheLuckyGuyChannel

根據非正式統計 大部分香港人都有旅遊上癮症✈️
旅行次數全球No.1️⃣👑
無論係近近地返大陸 去下東南亞 定歐洲
只要你愛旅行 愛紀錄旅遊點滴🌍
歡迎加入旅行團 大家一齊交流下!!☺️
有意入谷請PM @SomewhereinEverLand （telegram)